其實酒精用嚟消毒幾好

含有25%水份, 要嚟助燃就不了